[621目標]今日應該係要追究警察責任

成立委員會調查
平反612 放人
咁先有目標

推！！

去警總！

口號係平反612

沒有暴動 只有黑警

應該推監警獨立與警察部門 交比ICAC做

俾番個目標俾今日先！

推！

再推

icac report to 特首，好似好廢

好撚過警控警

就算特首管佢都要交人岀黎啦

PISH